美國讀書 你問我答

有咩即管問

邊到讀

東西岸都讀過

畀你揀多次 會唔會都係想喺美國讀書

會 一定會

top15 school, 非CC，非傳統科目，DSE

有無槍

下面有一碌

覺得美國危唔危險?
同香港比如何?

你一年使費幾多

Best 5 25-30, No - 唔會講校名

美國多唔多歧視 同美國人相處如何

原因？

其實一半半 日照時間都平安 夜晚冇見過危險 但都幾scary
香港全球最安全 冇得比

有冇食洋腸

正常黎講 大約包衣食住行5皮USD冇走雞

個人認為自己去完美國成熟左好多 自己involve得多 進步得比同年齡人但系香港讀ge快 自問以前中學非最最top 但現在有信心自己能脫穎而出

suggested reading:

大概3.7

冇

有冇食洋妞

表面上冇歧視 但implicit bias大把

洋妞難食 通常asian俾白人屌西多 asian men係公認比其他膚色冇吸引力

點解scary
另外有咩 implicit bias?

三個5**夠唔夠

ok
咁你而家係邊個州份讀書?
幾個州份讀書你覺得治安都係差唔多?

又美帝國

咁ching你食過咩妞？

大城市 但絕大部分地方冇燈 多街頭人遊蕩
本地白人絕小比你入group 認為asian(包括本地出生）唔識英文

離題

都差唔多 SanFran算好

明曬
樓主係咪traditional Asian style嚟？

我冇話我勁 你當我廢都得 希望我答案幫到你知多d

香港家人冇物業 真中產

Scholarship

下個sem 去東岸exchange 有冇咩地方好玩？本地人都去

大力推介非遊客非傳統路線 Amtrack由newyork上vermont上montreal激正
傳統就newyork boston washington DC orlando 邁阿密

勁

唔敢當 廢事有巴絲話我開po炫耀 偏離幫人原意

冇車做唔做到？

依家好悶 大家快問

amtrak係火車路線
城市坐飛機 車=not necessary 但也租車 不過要考牌

係咪uc ?

今年grad 幾乎冇freerider 但可能同校風competitive有關
試過同人做project人地唔肯聽你idea（非聽唔明我）但都有好體驗 都nice 冇香港甘功利

覺得美國人性格點

US dumbo

同強國人分別不大 內裡覺得美國最強大最好 美國人好威 以為美國醫療教育etc...世界第一
但只不過偽善 平時hehehaha 鍾意讚人講種族 政治意識算強 鍾意幫人開門 / 搭訕

美帝國人咩都好過香港人!

美帝國人咩都好過香港人 認同to a large extent only.
但美國絕對唔好過香港 講緊社會except人

西岸有咩地方好去 下個sem exchange
Seattle/LA 我就一定會去㗎啦

Why

Seattle don't know.
SF>LA
San Diego>LA
Las Vegas>LA
LA得hollywood sign同主題樂園
沙灘加州大把地方有
Malibu值得一去

讀完會唔會留喺美國做野？

吓 屌啊 唔得啊 作為美劇撚LA有情意結 一定要去
可唔可以再講吓SF/San Diego/Las Vegas有咩特色

地鐵真係好7
交通擠塞到連坐系度個passenger都會發火
社會福利主張你take左他日要還(好複雜難解釋）
醫療品質好但unaccessible（有錢就有醫療）
稅太高
社會種族仇恨問題存在

未知 香港冇好工就留

唔知鄰國加拿大會唔會少啲racism呢?

可以去但唔好去太耐
SF Bay Bridge, Parachuting, Oakland, Stanford, etc.
San Diego La Jolla Cove, Sunset cliff, etc.
Las Vegas = Macao

加拿大就完全另一回事 如果美國社會except人冇香港甘好 我會話香港社會連人都貿冇加拿大甘好 除左加拿大d job opportunity一般之外

真係好想移民去加拿大 不過唔係讀專科唔知可以點移

加拿大好玲凍同悶 不過福利好過美國好多 美國同加拿大都高稅 但美國拿d錢去打仗 加拿大係quality of life好（搵到好工先係）

有冇性病

宜家我最擔心個位就係 就算移到民 係加拿大都好難搵到好工(最少都中產啦) 有啲後悔冇揀專科嚟讀㖭

宜家諗緊有冇啲咩Master讀完會易搵到好工

fun fact美國個個有學校醫療保險都會去驗性病

竟然Bay bridge 放第一...
去得Oakland不如去Berkeley
San fran 除左大路野外
我覺得最有特色係lands end/ sutro bath
另外一樣冇咩人知既係 De young museum既觀景台係唔洗錢可以上去 去開可以上去望下

加拿大主要產業都係天然資源 服務業都ok但冇香港/美國甘強
所以除左牙醫/醫生 答案係我唔知 讀law都唔惦

Museum太多冇得講
想去De young museum類似ge觀景台 可以去griffith observatory

食左鬼妹未？

答左

GTA V 都有

San fran 效果最好應該twin peaks/ bernal heights

搞到我都想再去 一時醒唔起請見諒

黎緊去美國 Atlanta 有咩要注意 想去orlando Miami
LA 應該點計劃下個行程

仲有冇地點推介去下 一定要係Atlanta 出發先

讀咩major 會唔會opt 有無諗住抽埋h1b

非傳統major，有綠卡（係我黎美國ge主要原因）

係illinois讀過cc

揸green card 唔來美帝國住會沒收?

Atlanta未去過
邁阿密揀summer去最好有beach party/concert
Orlando = Disney + Universal Studio
準備大出血 入場費全世界最貴係佢（correct if i'm wrong)

LA: Griffith Observatory --> Getty Center --> Hollywood --> Santa Monica --> Little Tokyo (ok la) --> Hollywood sign --> Universal Studios/Disneyland --> Venice beach --> Long Beach (No good)

you?

Yes坐5年後入籍後就冇所謂

yes

Now where?

初初到聽唔明亞SIR D英文點算?

你屋企搞投資移民?

甘你老母

Hong Kong

grad左路過下
想問樓主點解想係美國讀

我英文比較好 好少依類問題

咩人先會去讀cc?

親屬

傳統思想係廢J，但依幾年都多左勁人唔怕冇面入CC
利申 非CC

Little Tokyo
冇咩值得去 太少野
去Beverly Hills睇大粒佬好過
世界級既Compton夠唔夠膽去?

綠卡
其他已答 煩請上望

幫佢答
揸綠卡唔來美帝國住會被沒收

地方我冇mud
餐廳我大把rec

west coast 有咩好玩？
暑假會去uc summer school

In N Out/Whataburger
此post 已完

黑白種族之間既相處係點？

請善用起底功能

你系咪跟某八大去UCSD

UCSD好好
不過悶

美國有個phenomenon係racial segregation同種族永遠住同一區 尤其黑人更同白人分到遠一遠 基層黑白人甚少交流 中產只限工作交流 有錢白人同黑人就玩得埋

有咩問題？

NCAA 決賽一面倒 有冇人有睇?

呢個係政府安排？
咁校園入面既相處係點？

係咪好多大陸二世祖?

一定唔係政府
我校園內幾好 但不同州唔同 有d好歧視 之前有case佔領校長室 原因就係有人拆左Black lives matter個旗

係

南部應該好唔同
黑白平時都會一齊玩？定其實大家表面相安無事，實際仍然以種族分為一堆堆咁？

D西人同黑人對佢地反唔反感?

Ans: 實際仍然以種族分為一堆堆

南部=低教育水平=大仇恨

一半半 我有fd比人問做咩強國人衣著全身名牌但唔襯
asian會厭惡中國人+識得香港人分別

Top15 得DSE

準備去Los Santos, 有咩要注意

比錢可以叫鬼妹做GF?

呢啲叫G喎Ching

玩小d GTA

似PTGF

叫雞啦你

叫雞唔可以係同學面前出現

[

點解咁多巴打覺得鬼妹就易溝啲定點
雖然佢地係熱情啲

點解個種族成見會深到咁樣？

亞洲男人好泄底
我做偽娘之後 先開始識到異性

黑人搞事 白人包容 黑人再搞事 白人再包容

no我係指可能玩埋堆大多都係同種族 但兩組冇衝突

美國而家是咪凌晨，點解樓豬仲唔訓覺

MidTerm

樓主你覺得點解種族會成為分隔佢地既原因？
因為身在香港，如果大家都講流利廣東話，唔同種族係可以埋到堆

初初去美國果陣點識Friend？係咪同啲同學都有計傾？

屋企有錢成點

唔係
不過sd幾靚

樓豬點睇Midwest 個幾間大學校？

啲大陸人係咪好廢

悶係睇你點生活啫...

文化都有關係

Yes自己要唔怕講

已答

邊幾間? UT Austin?

大陸人好L勁

佢地有咩文化產異？

ust engine first hon grad,報top-tier (e.g. mit/ucla/ucb) PhD會唔會好難?

咩叫中產？財爺又叫中產，月入兩皮又叫中產

umich, wisconsin,uiuc,ohio states, minnesota

Accent, 鍾意ge音樂, 社會階級（白人多中產）, etc...

You should be okay.

我地有個類似聯校學生會ge野 大多ivyleague 冇點睇Midwest學校

講左屋企冇樓

甘你老母咩 識唔識打字呀

scholarship易拎??因為去讀書洗費都好大

點啊樓豬 過到美國唔識打中文？
又系又甘
仲要話SD好過LA 我唔知你講邊方面
我淨係知SD一定悶過LA

Very hard for grad school.

Miami Beach party 係點

同埋summer 去唔去到nba 球館入去參觀下

東岸 果頭仲有咩城市同地點推介下

同埋你飛美國 from hk 通常揀咩航空公司

聽講如果亞洲人跟美國人個種飲食模式都會變大隻d
再望返美國出生 生活既華人都好似大份d
咁美國既飲食模式係點？
佢地大隻係咪因爲每個人都做健身？
有無人係唔做健身但做運動？

咁你識既Friend有無邊個人種多

可以呀ching

以前UA 而加香港航空有LA有直機翻香港 好多人去LA轉機

答左 請上望

話知你5科35分
得DSE入top 15

樓主家族捐左間圖書館?

運動文化強，依度d人好大食，飲奶+食蛋大，但近幾年太多肥仔，美國人開始adapt Asian eating style，女仔尤其

ABC多(ABKorean, etc..，ABC係統稱

唔係去親外國都有米 美國除左成績仲睇好多嘢 唔好用香港心態睇admission requirement

冇話淨係睇成績wor

不過Top 15要求SAT>2200係基本囉
然後先鬥其他

Harvard UG admission講過佢地想的話 任何一屆只收SAT 2400都得
不過冇 咁夠美國心態未

讀書好SAT2400絕大部分入到 但唔代表未算最精英入唔到 有人好廢都入到 淨睇兩邊extreme唔夠，大把好似我成績嘅都讀緊同一家大學

問題係冇SAT分你根本冇入場券

本人綠卡有local treatment, DSE可convert

報Top 15居然唔係經College Board用SAT分同personal statement bla bla bla報
天荒夜譚

連你班富二代同學都每年4度咁黎香港亞博考啦

樓主係加州

Local treatment: SAT or ACT
你以為外國人報先迫你考?

Ivy league肯撚定要SAT 而且唔過2200基本冇機會 唔洗講乜其他ECA 2200+IPHO/IMO gold medalist大有人在
MIT同Cal tech仲require埋最少兩科Subject test

唔洗standardized test係有 但肯定唔會係Top 15囉
定係你讀Liberal arts college呀

我轉校 之前講左 非直入 但非CC

邊個ranking有Top15先

得罪講句
挑 咪姐係走後門

識人只用Ib 入Dartmouth .....

樓主係咪 入wm sophomore 入Cornell 讀酒店

我cc 入 我major全美國top 10 u 到讀

我係咪好廢

Cc入 唔咩討論空間 年中唔少你呢類

直入又好走後門又好 大家當我廢又好我唔介意 私隱問題唔開校名 希望聚焦返問美國讀書/生活/社交你想知嘅fun facts

悶唔悶?
平時得閒有乜消遣

樓豬識唔識UT Austin

一定識 算出名

美國好多城市好centerless 依度一忽大mall果度一個大市集 所以要出街好煩 只去一個地方 跟住又上車先可去另一度

消遣 美國人多house party 唔會成日出依度果度見面

Times Higher/US News

我讀UT Austin

咁平？ 畀公立錢？
點睇ny la
哩兩個城巿之後個啲比唔比得上香港
畀你住一個美國城巿住邊個

美國就業巿場點？ 重有冇美國夢哩樣野

NYC 讀書 你問我答

SF最好
LA一般啦 好塞車交通太差 野又舊 個人對SF情有獨鍾
NY雖然幾好...但好多香港影子 我情願揀香港
個人認為Boston SF比香港好

租金貴？

1500 蚊 間房

依加就業機會好多 好多元化 要咩有咩 但少大公司 輕startup/tech 美國夢係有 但難過以前好多 普遍人認為未來係屬於東方(Economic-wise)

WTF

其實兩個問題
點睇ny la，哩兩個城巿之後個啲比唔比得上香港 （產業／發展方面）
畀你住一個美國城巿住邊個（生活）
Boston sf邊方面比香港好
ny la係咪都係有錢人天堂 窮人「地獄」

屬於支那？印度？ 點解啲人咁睇？
點睇某啲美國人讀梗中學個陣做野攞工作經驗？普唔著遍？

東西岸住過巴留名學嘢

雖然我好欣賞有巴打嘗試起你底。但都不禁覺得，如果四年制大學轉top15 都叫走後門。咁cc 入嗰啲應該叫咩？

不過激將法都有好處嘅。睇怕好快巴打會被人摸清個底細

可能佢住Manhattan 入邊

transfer到去top 15
原本間學校差極都有限啦
點會唔使SAT/ACT

仲要你居然會認爲SAT 係for non local
連咁basic的info都會錯
你真係申請過美國的院校?

亞洲
美國人雖然自豪世界第一，但成日聽中國點勁，又唔知大陸真正情況，就以為
唔普遍

的確作為聲稱美國讀書撚，會問人AO interview 同oversea 組一齊會唔會唔夠抽係的確好詭異

SF the best
ny la哩兩個城巿之後個啲比唔比得上香港 （產業／發展方面）?Yes
ny la係咪都係有錢人天堂 窮人「地獄」? No

一般班19就算，有勁個班都夠晒做

樓主：SF最好，個人認為Boston SF比香港好

我：Boston sf邊方面比香港好

樓主：SF the best

好威？

咁除左ny la重有邊啲城巿產業上比得上香港

香港城市產業好似都只得金融同地產....

不過講咁大規模應該只得SF/LA/NY 會貼近香港.

1. 宿舍貴是常識.
2. 只有Manhattan (所謂嘅"New York, NY"/ 212) 先等於NYC?

又黎
美國咁大 住過幾個city就代表曬成個美國

繼續駁咀等樓主衝出嚟

咁點解問人同oversea 同組 英文係咪輸幾班?

喱廿年咩產業都死晒

不能同意更多. 不過有得圍爐/騎劫嘅機會不能錯過

我係瑞士讀酒管 其實真係好憎啲人一聽你係外國讀書就話你屋企肯定好有錢 話到好似個degree用錢買返嚟咁 香港讀書個啲就叫讀 外國個啲就日日吃喝玩樂溝仔溝女

加拿大少好多 大部分對asian好nice

即刻潛

冇 其實我香港讀雞校

我詳細d答
Boston有小城市feel但有不失大城市種熱鬧 雖然metro好差 但絕對要買要食 city比較centralized 但凍
SF交通好方便 downtown非常robust 駕駛態度好 天氣也冇得頂 雖然舊式樓宇會冬夏都一樣好凍+SF有太陽就會好熱
產業方面 Boston，SF差不多 教育優質 不失為養妻兒好地點

LA比HK/NY少大公司 好多娛樂事業人士
NY好多服務業 但WallStreet工時不比香港遜色

人地唔明冇所謂啦 自己明就得

邊度來架?
未聽過

雖然同香港比,SF D 物價指數都仲未高到"生存級". 但"養妻兒好地點" 就真係唔係咁易講得出.

當然, 你係FLAG 嘅employee 另計

Boston 天氣真係on99
上星期春天feel
轉個頭尋日都仲可以落雪
冇咩好野食
路舊 規劃又舊 D人又亂開車
公共交通算係咁 T係美國最早期鐵路
睇下SF 理應係最美最高科技城市
Bart垃圾到冇得救

咩科

Bart垃圾...?你去其他城市睇睇...no offense
SF downtown好新好乾淨
Boston urban setting至少夠centralized

睇科

你肯放底你嘅ex 未

德州啲女好正

SF downtown 好新好乾淨？
你行個mall就當係成個downtown?
成條街一大陣尿味
有次我見到一大舊屎 唔似係狗痾
Homeless又多
仲見過痴線佬一拳打落人地架車
如果你淨係去過旅行 唔該收下皮

有冇IS?

住Brooklyn 定 Flushing

SF downtown 好新好乾淨呢句.... 你要限制自己留喺幾多條街入面先講得出.

樓主唔好再露底啦. 已經膠味越來越重

話SF 好個班係咪有錢仔來

無三千要訓街

應該係問住7, D,N 定Q?

...... 頂 起我底黎

美國人平時講嘢係咪都fuck嚟fuck去。定係做戲先係咁。

Sorry 囉

比你起番

平時都係

Street talk 仲正

浮誇都要有個限度.... 雖然樓主係好膠, 唔代表大家都要跟住一齊咁膠.

無三千唔駛瞓街, 只係會覺得點解好似香港咁生存多於生活. ( 一係租in-law 甚至租人個廳, 一係就租遠D 坐bart/MUNI 入去)

Top tier城市公共交通做到咁真係唔該死左佢
當年懶係製做就業機會 每個parts都係custom construction
連track gauge都要同人唔同
搞到而家要維修就麻煩
搭一程車又貴過人
Bart煩忙時段一星期例牌壞/遲十分鐘 一兩次

轉車指示又唔清楚 車上面成日望出去都望唔到自己係邊個站
每次都要靠聽車站廣播
開頭坐唔慣成日坐錯線落錯站
周不時又發生車上搶劫案

Oakland過Sf個一段隨道嘈到拆天
個陣為左番工隔嘈專登買左個Bose Qc35
但係帶左都幫唔到多少
我係飛機上帶都靜過Bart

人地NY subway老過佢
但係Bart車箱舊既程度係世界未日式
都未講新車箱頭好似上年試行個陣訊號出錯搞到塞死左成個bart system
又fail過幾次 safety inspection

雖然係咁講但係都好想番San Fran

咁會唔會成日打交，香港一講就打。

我係vancity玩得好撚爽喎

你肯定香港一講就打?
睇咩區
不過
你都知美國有樣野其他國家無
我地開片隨時要變西部牛仔

SF downtown 好新好乾淨...
到底你係同咩城市比先會得出個咁既結論

早排睇外國新聞有個記者做咗份report 用咗幾日去睇下三蕃市downtown究竟有幾污糟 行幾步就又有針筒又有人屎 未去過隔住個mon都聞到臭

好工真係難

啲香港人係唔係逼哂上Richmond 度住

而家全部都係中國人

藩

建築？

山蕃

其實呢樣嘢唔多唔少都住邊度嫌邊度. 我有friend 由NYC 去SF 覺得SFMTA> NYMTA.

呃key???

生番

sor
btw補「番」link

係
design，interior同問

中文差

用左台山音讀?

你讀個間呃key school 有係得考牌?

美國係咪好多肥仔肥女

但唔係美國

Burnaby 同 Vancouver 區都唔少既，Richmond真係成個中國城咁 所以我都好少落Richmond

Richmond係點既城巿，樓貴唔貴，去Vancouver方唔方便

因為downtown 落兩條街就係tenderloin district. 入面極多道友/精神病患者/三教九流人士.

homeless 固然就多, 就算樓上都好多係個政府資助嗰D "hotel" ( 十足十 籠屋或者舊式劏房咁舊). 入面一堆咩背景都有嘅人

我就真係入過去做過義工, 上樓探訪之類. 跟住行番出market street 上番去union square嗰陣, 真係有種彷如隔世feel

用香港標準, 係

其實真係除左幾個大城市之外, 其他地方都係.

就算好似NY/LA 呢D 會塞兩粒鐘嘅地方, 喺rush hour 以外嘅時間你都會好appreciate 有車嘅方便. 當然你有錢坐uber 出入嘅話當我無講過.

我覺得成個Chinatown 咁因爲好唔同特色既中國餐廳 ，樓價冇留意你可以google下 ，呢家坐skytrain 15分鐘都出到downtown 了

昨日約左model去steveston影相 啲櫻花真係靚到嗌哂救命

我窮撚黎...

有無比nigger 屌

有冇試過係街俾啲homie逗

係😹😹

睇你邊頭
你dallas 個邊 rip

不過亦都因係用車嘅需要係美國學同考車好撚易

渣車呢？

返工收工時間一定逼 其他就快少少

WHAT THE FUCK!?
你過嚟Tenderloin, 6夾Market，好新好乾淨！？
咪玩啦！

利申，住咗SF 10年，因為租太貴搬咗去隔離

樓主係咪真係住美國嫁？
SF好新好乾淨都講得出？
Boston metro 係叫T，全國最好個幾個system黎嫁啦，係人都知Boston唔好渣車要坐T，而且Boston係歷史耐加college town，但樓價一樣爆
你坐過Boston T就會知bart幾垃圾

利申 Boston讀過書加住過Oakland

一聽樓主話SF 係乾淨，都知佢未住過啦
唔係Google就答到嫁，呢d呃唔到人

SF 辣殺地方
Salt Lake City 就真係乾淨啦
不過悶都抽筋

冇人法國民主黨州D大城市市中心都係辣殺地方咩?
Chicago, LA, SF, NY, Washington DC, Detroit (平時係民主黨)

可唔可以解釋下由港式英文轉變到開始流利中間既過程？

日日係學校同鬼仔講同聽American accent ，唔洗半年你就會講得出好流利

Republican?
美帝最後淨土，Alaska
同lower 48冇得比

好快就會變成港式口音加美英格式混用
我就是成功的例子

吳國

不如你話多非白人住嘅地方都係辣殺 (民主黨歷史上都係受非白人族裔選民支持, 所以種族融爐大城市/州係民主黨好正常), 最好就種族大清洗回復17世紀美國

最好係還返所有地比大英帝國
連美帝國都還比佢

不過大英帝國都就嚟變ISGBNI instead of UKGBNI

個I 係indian 定islamic 就....

民主黨靠非白人來種票
比d辣殺人亂入來
溝淡白人既population
就可以贏多好多選票
最弊民主黨都係歧視亞洲人香港人
所以我支持共和黨 大家一齊死好過比著數班辣殺

真係可惜
所以D人要投brexit
期望可以返去1921既時期
嗰陣連阿聯猶 埃及 蘇丹 印度 香港 南非 伊拉克都係佢

阿蕉丫，照下鏡望下自己係咩樣先啦。覺唔覺你自己皮黃芯白呢阿蕉？

你諗後一步啦，咩叫不戰而屈人之兵丫？

Brexit搞到歐洲亂晒龍邊個最得益？
選個仆街DJT出嚟搞到美國戇鳩鳩邊個最得益？
啱丫，係普京丫

而家都講到出面係俄仔喺後面煽風點火，等到啲敵人自己鬼打鬼嗰陣佢就食撚晒你哋。

btw, 呢張圖好正, 就嚟用佢嚟做wallpaper

拎到3.7 都勁La 唔洗理人點講

我明 遇著個室友唔夾

咁貴
利申 有financial aid

而家好多公校(尤其香港人最鐘意讀嘅UC) out of state tuition 都已經三萬幾, 計埋生活費去到五皮真係好正常

首先係班左膠係度搞事
先會搞到人地忍無可忍投Brexit 同侵仔

同私校差唔係好多

個人覺得san jose好過sf

睇你住咩位，downtown/ east SJ/seven tree 都麻麻

首先要有鬼仔朋友

翻學做project又有，係hall一齊睇波又有，讀咁耐點會冇。
首先你唔好癡埋去大陸人堆就得

我之前個roommate 成日飲酒 但又唔飲得 次次返到dorm嘔到九彩咁 仲失去埋知覺 我次次望住個馬桶都欲哭無淚

男定女？
試過搵到個超夾
佢畢業後要返香港
就再搵新室友

套用返愛情
係森林只可向前行
並選擇最美麗的花帶走
但原來中段己經出現咗
到後來先識得更珍惜

佢係女

Las Vegas 好過澳門
起碼地方大啲，可以去Hoover Dam，Grand Canyon果啲，同埋有錢係Vegas超多嘢玩
San Diego 都仲有好多嘢玩同睇既，Safari Park，Zoo同Seaworld之類

Las vegas好過澳門多多聲啦
SF 漁人碼頭，palace of fine art, twin peak
Vegas 食自助餐pass，睇show都已經正
Seattle 我有去，公廁景點都ok嫁pike place market,original Starbucks, gum wall, space needle，而且Seattle 乾淨能SF

其實我覺得樓主除左加洲咩地方都係無真身去過 好多野都答得好廢